[I/A]モンスト怪物彈珠(台/日) [14] 七大罪合作

抽中合作角色機率仲低過中六合彩

有冇人試過連唔到線？
但我個定位開左
試左SNS 都連唔到

上面條友有冇睇公告？update 咗19.2 未先？已經係日經平均指數了

冇朋友 冇鄰居

係冇課金嘅情況吓白嫖到佢3隻，其他活動例如疊運，wfc 咩！

其實，瑪琳同無課珠打敬神效果係一樣
嗰關唔玩友情

係，最後都係用降臨角過關。
睇下特玉有冇機會補完

今次合作D抽蛋機率真係好西

只能説句，桐人世界第七！因為太七勁

唔係啊
我都400珠中一隻女神
同六隻五星

做任送果隻烏魯魯仲好用過抽返黎果啲

我都係用佢同桐人靠自己刷敬神
街場太多‘高手'

如果不是做任，二隻瑪琳加一隻阿薩已經好以打緊超絕。根本有珠同冇珠二個世界！

估唔到就黎2021年都仲可以見到影moon大法

3部電話其中一部冇上網

係窮呀，

冇上網意思係冇裝連登，因為冇必要3部電話都裝連登呀？

更新咁耐終於第一次遇到全金

點先有

超低概率
利：遇過一次

仲唔抽傲慢？
全game體撞第一
食完加攻ss體撞破到complex防

好似要計埋正午個1.33倍？
條件苛刻

有存關功能
正午打7佢
可惜complex已極

我垃圾
到而家一場都未贏過
6turn 豚呢d都極苦手

呢關前面唔難，王關前好似可以四五分鐘就過到
最難係王尾血 4個板 好難清小怪
不過依家火星神同劍王呢種固定傷害好清好多
打之前記得帶復活藥同開月餅就得
以前我係用3無課女劍每隻上2果+紋章
有齊準備就得

冇適正連超究極街場都入唔到
Btw點解樓上位巴打好似當呢度fb咁

今時今日打水轟3，班小學生仲用樹神入街場，係咩心態

終於極左敬神

得呢隻個個都有

D 轉蛋機率咁西，抽到post 吓好正常

下次我post fb 官網。sorry 囉

聽晚有得再試下

如果有友擊L同對水極咪ok
除非佢哋無

冇嘢
見到冇乜人覆你好慘

試過街場友全程變雞，無所作為
而家正常有一隻茉利花就可以開關
事實反映班低能兒見到樹神係gamewith S rank就無理狗衝，對打呢關完全冇主見成班讀屎片

gamewith不嬲多on9仔
之前打木轟2想賺轟傑pt
成班街友9彈，王都未見就死左

頭先訓練場
圖4死左3次 王一1次 王三2次
都係唔好出去累人

然後clear左報酬個1隻冇比到我

呢關係考
識唔識為下一手準備
9彈>亂版>下一手仲難彈
同埋識唔識V型彈
V字一來一回就升2level
最好例子就係圖5

新手想問下怪物箱滿咗係將重復賣定有用thx

重複嘅無課金5星 課金4星>合成
無課 4星 非限定>賣，除非已經到75運
課金 4星 廢技無被動>可賣
霸塔多餘嘅暗巴比倫>賣
懶得煩>用石開箱位

有睇埋下兩三手
閪位會停 唔9彈
但係好多時連續幾手都閪
所以圖4反而死最多次
或者可能我諗唔啱路徑

繼續練緊

順左好多
變左淨係王三死3次

想問埋Mars食戰型書係咪會太快變有bug
好似見有人講過

有mars你唔應該死王3喎
我無mars唔了解
不過太快踩唔到板的確有呢個可能

諗住留黎清第二波既細怪
覺得會回血好似難搞d

連登仔究竟有幾黑
今次活動已經好撚易抽中

今時今日打轟絕仲要靠人係咩心態

彈珠日兩箱喎ching

水轟出頭兩次都極運埋啦駛撚等mon日

個個好似你咁多寵咩

屌 敬神好難過 成日都差少少

用桐狗啦

用左都過唔到 啲角度好難計到好準 成日中魔法陣但打唔中boss弱點

二關磨技，王關一開ss秒

想問隻傲拉龍可以點得嚟？

同問！

我諗你都係卡圖3
可以參考下條片

睇片好似好易 但到自己玩就好難

巴哈有攻略 跟圖彈都有5,6成過到自己單刷好過

LM

我入到嚟...

過唔到呀，屌十乜誡!!

新手路過

新手岩岩玩日版 無從去向 想問有d咩要做?

岩岩玩台版 7周年pool抽邊個好？ 超新手

第一步要成功挑戰霸塔

我打到20層就已經唔夠打 想問有冇咩pool 要抽 或者要等?

月尾超獸神祭/月中激獸神祭

第二步係成功挑戰慾樓？

講真冇買多石帪開局我只能說：

You know ar ！垃圾lphone 成鳩日改我字體

可以試吓咁， 朋友桐狗。

反減速跟本唔夠寵 ，我話我自己。

我同你差唔多
2水叮噹+進弁+兵長
得2隻反減
初見就極左

水囡囡都幾大力， 友情都叫打得入，免費野算係咁。 不過冇動力極運隻敬神， 過左關就算

power wall 都唔洗

易到

桐狗仲勁

桐狗game....
其他角裝收監,有得撞友情降防就好易打

一招SS都未開
超究極之恥

又係王一直接秒

咁就完曬個合作，都好既

太陽SS 清小怪都方便

年度最易超究，亂打都 1take pass

岩岩玩台版 7周年pool抽邊隻好？是但抽就開始？

打唔贏，又易？？？

同之前啲合作比，今次真係易好多

我打完感覺團長易打過佢細佬

無角色打超究極 點算好

用三個玉藻前
friend用桐狗

過唔撚到

又要幫台版小號過多次，諗起都扯扯地

慈愛想問點打？新手

各位玩台版定日版多？

小號一take pass

有無人幫手解場台服彈珠 我會復活

有冇人收AC

BELL神都退坑

咁多年都差唔多啦
悶

新手想問下 書庫 飾選個到係咪有bug?例如選水屬 減速壁
無隻雪屋出現既？？

書庫sort 的是關卡gimmick ,不是寵的被動

岩岩中瑪娜，點組隊好？

抽多兩隻

新手課左包 中左開拓未來的解放者 瑪娜・阿尼瑪 (獸神化)
洗唔洗進佬做慈愛天使？

手
想問血同攻擊+3900同5925
係點黎？

新手想問

為什麼打完超究極不出團長呢？

邊有咁著數團長要抽

想問係咪進左勁d?
人

下面果隻好多關都可以用佢，汎用啲

咁我進化

喂呢隻野

呢隻易好易有？岩岩出既七大罪新角色都升爆曬.....咁大量可以食到

打多啲果就有

哦...我見街場隻隻極運角都升爆曬

原來14隻就升爆

終於過到

想問係ss傷害？同埋岩岩桐人點解可以秒左3條血既塞多里斯

點解可以咁多金蛋

1呢關必出金蛋
2佢做完十誡任送十隻無課伊莉莎白

有facebook巴打係到
十二月底可以開新post了

D金蛋係個十隻？

富誡任務 其他角色係咩意思？

十誡

無課珠

唔太明..

十戒 其中一個任務 所有為其他角色

無課金珠 免費珠 降臨珠 可以打返黎嘅珠

無知一問，咩叫「隊伍中所有角色為「其他」並過關」

利：啱啱開始重玩

原來上面講咗，自膠

隻轟絕正垃圾

得隻hehe
開場冇人入 入人場即斷 唔洗玩

話唔到第二版

打直N字形

一直試凌型

第5版好仆街

我都係睇圖估 你試下

呢版對角就得

ok可以棄game

我覺得4556好用過佢
有回血s不無小補

全關設計明顯show到街場對血量知識有幾貧乏

有3隻瑪爾大,加愛麗絲,好似夠打
不過唔記得打初見

幾錢

唔知

$50 幫你收

來問SS係咩意思？

新手想收個玩

Strike Shot 即係招主動技

屌仆街 啱啱有條友開咗個外掛場 我入咗
會唔會被人ban

想問慈愛 一體火屬過任務 點解唔得？因為我復活過？

過左了 想問點解桐人可以秒3條血既王？

咁易ban就一早冇晒外掛啦

桐人一階ss踩晒四板就可以啦

3板已秒，利申：試過N次

想問邊到有寫可以秒殺？？招技無寫

秒殺係因為關卡機制, 加攻,減防,弱點up 之類令到招SS 可以秒
呢一關可以,其他關未必得, 明顯係MIXI 放生比某些角可以輕鬆打

有無高手帶我過場最強vs最凶

台版幫你唔到

入人地場 個場主開掛我會唔會俾人封

封一開五帪是日經吧！未試過封帪如何成為出色的彈珠好手呢？

Xflag話一次兩次就當無意
但係佢哋判斷唔到你係有意定無意

都好啲
屌佢一開場彈都未彈啲怪死撚晒

我連續兩場入咗去

仆街mixi : 你篤灰就放過你

見到咁就好走場啦
除非一入場即贏走唔切就話冇計

打唔到十誡冇得神化

有課金咪唔會ban

辯才天 本應穩坐光一位, 竟然比人奪位

玩咗咁耐
35抽中得2隻5星

人地霸塔玉樓清一色組合
依家仲多左個暗轟3主場
泛用性甩左騙財天九條街

最後個關？

我都係街場好彩過左
btw不如叫桐狗彈珠算啦

我過唔到 唔識玩

想問十誡有d藍色90運就極左 係唔係永久？就算過左活動

5星係最多 75+15=90運, 用佢擺頭打關,開多1 箱
6星極運=開多2箱

插針插到+10運的日子, 可以用5星都2箱

D場個個都要極運
未有極運可以點

1 自己用適正火力角開場
2 等mon day

mon day你可以先極左隻伊甸
易刷同埋叫起碼用得下

一般都無人會刷5星？

我岩岩玩左一星期 極左幾隻十誡

冇
活動角既5星先會

有無台服高手幫手過一次最強 最凶....

肝下肝下就有
頭幾隻最難，之後容易啲
尤其是有活動

岩岩先留意到有隻咁撚勁既野

D機率真係....50抽得隊

隊長

要3隻超炮再加同set 的柏修斯先最大威力

邊個係隊長

七大罪主角

有無台服未打最強最凶

團長

果個係團長喎清

呢度d清幾多歲

10

而家d使徒出現率較到咁撚低jm9
之前4，5場就出一次
而家4，5日都唔知有冇一次

龜都少左

變到同空彌個d亂入場機率差唔多
好撚on9

使徒可以揾3個朋友輪流買地圖打龜關
刷極運剎那先叫痛苦

依家書庫0,可以刷石
上年年尾出呢類pool ,今年估計應該都差唔多

得兩個ac刷
間中揭示板r下場 不過而家已經少左好多人開場

剎那我從來冇諗過刷

想問街場係咪指gamewith入

島3條女刷上嚟都幾煩下
反而同島隻力架仲易過島2嗰堆

多數係

棄game mode，連開game都覺得晒時間

垃圾game 養垃圾架仔

請問有無iOS丟飯開場教學，謝謝

Gamewith 唔得？

同解檔一樣
新春咖哩棒,福爾摩斯

淨係掉100石大hi日
淨返d石all in新限
新一代天花板 cls

得千石可以抽,唔貪心,有兩隻就好

100石已爆死

大灰日太闊,好難new....
抱住零期望抽...
中5 new, 其中一隻係光刀
多謝mixi

50石抽第二次全明星定新年好

缺角就抽全明星 有愛同多石先好抽新年

大閪日中得隻保底限仲要係垃圾比娜

全明星要100石

呃石

係
再前一日仲有次10抽 全部垃圾

新年超獸神咪又係12%

準備

完全冇玩過既新人想入坑 首抽係咪等新年個池好d

係

伏到100抽SKIN都冇

600石 2王者1偵探 新限0

770石
新限 x1
王者skin x2
福爾skin x1
仲諗住可以1神1進新限

千石得一隻

新限進好定神好

600 幾石無新限無skin
得兩隻比娜

收手... 透支晒D 石
2月多數有合作,點頂

睇自己需要打咩關
如果有王者 TFA 瑪娜 瑪爾大呢啲
可以進化

800石無新限無skin

一千五百石爆死，全4星！有安慰到？

其實今次新祭太雞肋，新skin 嗰二隻冇乜用。新限有就爽但下一個月一樣可以抽得到！

300石1新限

50石中新限
不過係小號

唔想俾街場d仆街浪費你人生的十五分鐘，最好就四手彈珠

一早知.....

依家使徙係咪難出左好多去左玩PAD幾個月依家先返黎玩返，得返一個月諗緊爆唔爆石刷火男人好...平均一埸得7隻仲要勁難出你地都點刷

仲要好似揀老婆咁撚樣，
死都唔開場，係要彈場

唔係依家難出咗，
根本一直都係咁難出

新年就要屌佢老母

食鏡磨佢出黎
每日都有段雙倍獎
所以基本每日打一次使徒係日任咁

頭一個月係好易出
之後先調低到on撚9

1. 用炮台角打非體撞關聚能聚成20秒
2. 打d 有條件先傷到boss ge關完全漠視遊戲規則，最經典係火爆絕5，明明呢關好易打，d仆街打到最後居然唔識殺敵減防開弱點，妺下妹下就浪費你人生的20分鐘，輸咗
3. 完全忘記SS特性，試過木轟3，有條賤種無啦啦開SS打消減防怪的減防效果，傷唔到boss, 下round就死咗
4. 關卡最後，就算冇必要，死都要開技dup波鐘
5. 箱3欺詐
6. 用速度型角色，需要啪書果陣冇啪書

仲有gamewith 呢個垃圾網，咁多年靠怪彈募集賺咁多廣告費都唔改善server同招人系統，次次多人果陣就招3個就得2個入，為數不少的日本白痴仔居然可以直接踢場而唔招多一次，白白浪費入場時間
真心懷疑mixi同gamewith係咪有利益輸送，咁多年都做9玩家，逼佢地睇多啲廣告

500石中新限

刷到王者神化 同偵探神化
打完訓練 體爆到用唔哂
想問下 下一步係咪刷書櫃的極運怪

我睇gamewith 攻略 首抽王者條路線 係咪跟住刷就得

整網乾左母二郎 x2 > 飛機光轟 > 隨意打

多謝巴打意見 研究下先
同埋想問宜家d 石係咪all in 呢個祭就得

All la, 之後你唔會想抽呢個pool
同埋記得極埋新年豬，光轟3必備

聽住emt首歌抽多謝emt

垃圾game 700石一隻限定都冇

想問吓新手而家玩會唔會太遲

呢隻有冇用㗎

課左二個新手禮包 咁樣嘅陣容可以嗎

挖埋最後50石 總共850石
一隻新限都唔冇

我差唔多1000石 skin都冇

咁我叫好少少

新手運

近排回鍋，以前玩嗰時用瑪那9撞友情技覺得悶棄咗

有冇啲食技術強角值得抽? 技術成份比較高嘅角色係咪d體撞角色？ 砲台好玩角我淨係唸拉線嗰堆，我見潘朵拉都改咗做平衡型，拉線角係咪唔興了？

只要買地圖同爆石平均6000秘海石應該都有5場左右

強烈建議大家新手搵group刷羈 通常一開始素材好快就唔夠用

新手唔係好明你講咩
打完訓練冒險之後 唔係好明白應該做咩好

疊下野先，疊夠5運打爆絕，10運打轟絕
日版可以打coin換果3隻新春運角
BTW有抽到阿森應該好多場都入得

係睇你要打咩關而抽咩pool
9撞友情只係打d雜魚關周回行得通
睇黎你未打過爆絕以上既關

就係疊運疊運同疊運
而家你就不斷刷coin先
換哂全部道具佢 記得連線 唔好自己打

想玩所謂技術，隻game有個歷戰跡地,俾你浪費人生

呢個我掂都唔想掂

刷完coin ,打完塔,屌完玉樓,3 款島EX 極運
屌你老母mixi , 個個月要人打百幾關

就快又未開大地

島2水女人出多一場就終於完
極島2既時間=島1+3

呢隻game由休閒zip時間遊戲，變咗刷刷刷
燒時間遊戲

隻水女人用黎打火轟招大號令有冇貨交？

認同。 部份角色仲要「改」之後都係廢...個底唔修正好，運極真係好無聊。 有D ON 9 仲要求外掛幫，不如唔好玩。

幾好用 有奶又有救場

直接等MIXI 賣加速角好過la
過多2個月後的怪彈日你都唔駛旨意靠佢入到街場

獸改有啲唔比艦隊，
但佢又係咁出重複，好撚on9

綠谷，我keep 3隻獸，1隻獸改算
起碼2-3隻綠谷獸同場打禁獄有用

我連每日打一次拎一石都唔打
登入拎石就算

x2, 而家等佢出合作先會玩下,其他日子都係登入拎石就算

有冇日版line gp可以join?

我自己打
無諗住等怪物日同入街場
同埋新出都唔會兩個月就開怪彈日俾你啦

養生mode ,每日一場coin ,刷gay bar

正確，唔通賣肝咩

建議收返個2000石左右既號（500左右）當你發現街場你唔岩寵唔比入你就會唔想玩

其實係冇人推po定係真係咁少人玩ms
標題寫住七大罪合作

垃圾game聽執笠

都無乜嘢好討論

每個月loop霸塔禁獄未開大地
出新關一係就超砲刷運
一係就極難淨係賣某一兩隻角打

悶到爆極運唔想刷 運bonus 紋章長期唔更新
轟絕 超究極嗰啲淨係賣某幾隻角色已經唔想打
真係淨係等出合作先會想抽下打下關

台版冇巨人合作推左幾十頁又唔見你講

如果有人閒時repost下生放送嘅圖可能會推多少少嘅

香港應該都真係少人玩

打金果，佢係咁出鳩果，
又不斷回體比我，嘥時間

呢隻game玩法一直都係一成不變
依家永遠都係新角新角再新角
珠同珠之間差别甚少
改一改少少野就當新珠出
求下ms出下新玩法
唔好再喺舊基礎出少少野當update

真係越玩越悶

越做越垃圾，快D執咗佢啦

好玩喎d轟絕

抽爆

老玩家表示除咗有合作，而家連抽蛋嘅興趣都冇埋，真係收得皮

悶撚到諗著放左個分身acc
點知無人收

糞game食左幾年老本都唔肯加新野
加下d東南西北塔就當新野
出極都係比人刷極運

其實所謂既新野大家想要乜
航海其實都算新野 但都又係疊運
不過隻game既玩法係彈珠 其實點出都係尼個玩法

老玩家表示雖然隻game收皮，但都係要抽爆

1）如果打金果，實有一粒金果
2）幫手罐唔只起打塔用，平時關都可以會適正竉
3）疊運必出金果
4）唔好起出合作時，就出塔，消化唔哂

出下story mode
出下排行鬥高分
出下pvp
出下新系統eg裝備系統之類

其實呢d其他驚都出過哂
但起碼比玩家有下新目標
大佬而家打轟絕為乜？為極運
打合作為乜？為極運
抽蛋為乜？為左方便d極運
成隻驚為左極運而玩
但d極運極完其實又倉管極運到1000隻又點？

佢最後一次叫做有新野已經係禁獄
起碼有個目標想爆到塔拎到隻出得場既剎那
之後個d咩東南西北，咩舊超絕，咩未開大地
問心打完一次都唔會想再打啦
特別我呢d玩左成5-6年，近呢2年好似玩緊同一樣野
完全係作業式打機
今年直頭當login game算

唯一欣賞係佢仲可以keep著出新系列
獸神化同獸神改就算鳩數以前都會期待下，而家有d獸都懶得獸

金果同疊運真係要搞搞

尼啲優化我覺得對於一個玩到悶既玩家黎講冇乜吸引力喎
1)依家係怪彈日開鈴其實已經好好出
2)尼個冇咩可能 出咗就少好多人抽 因為有啲關有一隻最適正已經好好打
3) 省好多時間 但本質上都係疊運
4)尼個我覺得還好 依家冇玉樓好快打完 而且未必個個有存石既習慣 合作出塔起碼可以有100石你抽

其實我覺得最主要係”彈珠”尼個玩法玩到悶咗
除非佢連尼個基本玩法都改變
唔係既話出黎黎去去都係嗰啲

Story mode=動畫
裝備=紋章、果實
排行榜你指鬥邊方面高分？
PvP就算有都未必整到好玩 因為射彈珠個玩法太單一
反而怪彈連遊戲咁常見既社群系統都冇出
有時打機未必真係想玩嗰隻game
而係想有人陪你共鬥既感覺

用動畫補返隻遊戲故事好反智我打機仲要走去睇佢動畫先個個角色咩背景
又唔係漫改遊戲

排行玩法好多架
鬥大力又得鬥快又得
出面大把遊戲有唔同既活動類型啦
我求其舉呢d都大把
都未講佢地自己都可以諗

pvp之前有隻抄佢既塗鴉大亂鬥彈珠咪一樣出到pvp一樣都好好玩

根本要有新野玩話都無咁易
mixi自己不思進取想食老本
寧願放心機係side product出電影動畫卡game都唔肯轉下新野
加埋d死忠成日死護著隻game講到隻game無新意係有苦衷有理由咁
唔係講緊一年內無新野玩
係講緊呢2-3年都無乜

要講執就有排都未到ms既
但慢慢少人玩就一定日港台youtuber都少左一炸

講起死忠巴哈都大把
夠膽係個邊批評一句mixi話隻驚悶
分分鐘比人插到del comment

我夠膽講如果玩多過呢隻驚4年既人肯定feel到呢1-2年ms係幾咁原地踏步

出動畫真係好on9 出一次當宣傳都算
居然keep住出 仲出埋電影 宣傳向既劇情都唔會高汁得去邊
如果怪彈要係game入面加劇情 都只可以好似其他game咁係獲得新角色時有幾句對話
不過對我黎講有冇劇情其實冇所謂

鬥快記之前好似有過尼啲活動

出動畫/電影其實係值得高興既事
不過係d劇本出問題
間中一兩套失水準都接受到
但係而家大部份都係劣評
官方編劇個腦真係裝屎

不過呢到個個都屌隻驚
討論風氣又真係冇乜
我諗就算有人玩都唔想入黎 走去巴哈

唔係唔想討論
係真係無咩好討論
如果真係鍾意過呢隻驚又課過唔少錢都唔會入黎

如果唔係*

依度推得好慢
可能大家入哂tg group

我依啲超業餘玩家真係有合作先會去揭示版跟下機
平時真係冇乜動力玩

開始討論

下一個新set 三隻都唔錯

最大問題係，我已經唔care佢d所謂新set有d乜

無乜明確主場
木轟2個個都一早極晒 22獄又爆晒棚
純粹為顏值抽

台版求掛桂莉薇亞加好友，火使徒最後衝刺
id:877328783

本來期待台版一月會有合作，點知⋯

新set嗰啲普遍都唔建議特登去抽啦
有時抽合作/超獸/未收錄玉就會唔覺意中咗

新set先好抽 又易中
抽埋抽埋遲下出新轟絕總有一隻做到適正

二月「好似係」

諗住連續幾年1月都有

其實都係玩抽蛋多

一千石 最想要嗰隻無出

坦己有乜用，普通版已有3隻，
覺得抽就會中佢，所以無抽

無新野都抽咁多

似中毒癮

覺得special news會出美少女第2 彈

不知不覺玩左咁耐

嗱 又有新野出喇

垃圾合作

完全無聽過唔知咩嚟

守護獸

ワールドトリガーとモンストのコラボが決定！現段階では、コラボの開催決定・迅悠一の実装の2つのみが発表されている。

ワールドトリガーの主人公の1人、迅悠一の登場が決定！作中でもトップクラスの実力を持つため、性能面でも期待ができそうだ。イラストは獣神化前とのことなので、おそらくガチャ★6で排出されるだろう。

真係唔識
完全冇興趣去抽，個主角咁柒都有嘅

點解咁執著要搵動漫合作,
近世代都無新野突出, 鬼滅又無咁快第二彈
同其他game 都得啦, Capcom 可以Mon hunt, Bio , SEGA 搵Persona 都得

動漫合作效益最大囉
可以引好多fans 入坑
角色又可以引到堆人課金抽野
新玩家 + 課金 營運最想見到

你話搵game合作 , 2樣做到既野都極之有限
本身玩開mon hunt個班會唔會入坑玩彈珠呀
出角色又引到幾多人抽

Mon hunt咪合作過 (6年前)

禽日Twitter 被刀男人 洗皮都唔醒水
Mixi d marketing 可以拉去打靶了

套嘢漫畫幾好睇
動畫做得嘛嘛
人氣又一般(日本嗰邊唔知啦)
pad都成日搵啲冇咁知名嘅ip合作
但怪彈好似係第一次

本身人氣唔差 不過作者病左停左好耐 搞到人氣下滑 宜家畫翻Jump好似想谷翻起佢 動畫都出左新一季

想問有冇台版Tg group ?

有時手癢單抽反而有意外收穫

經常單抽, 十抽真係好貴

一有珠就抽

同world trigger合作,又可以玩返了(合作期間)

3月叮噹電影延期
我好鐘意年年刷叮噹

有陰影
上次好多人改名 ‘小夫我要⋯’

如果而家開始玩首抽應該要揀咩

純講友情輾壓

阿森 (超獸) ,其次two for all (暗屬pool), mana (DX pool)

光屬瑪爾大係勁,不過要艦隊配柏修斯

新手要抽的係正常人要有的頭腦🧠
有左個腦，先唔會出現聚能聚十秒，街場手執四隻牛頓都會炒木轟2的情況

好大怨氣

手痕單抽

你試吓打一關超過15分鐘，然後d街場腦退化無啦啦炒釘地版/炒火牆/唔殺即死小怪，即時gameover,你會唔會嬲？

巴打養多個分身/搵朋友刷算啦 轟絕我都係自己刷就算

無石抽啦

入街場打車？

遊真做攻擊手又得輔助又得，雨取千住有實裝無耐既超laser stop仲要係跑擊型+Boost M，無藉口唔抽啦

日整試用片無台咁吸引

啲合作角咁柒嘅

120抽

完全fans向咁, 啲角色都唔太勁咁既

如果打足任務, C級差今晚一場
依家save 中午水關究極, 今晚可以清埋B 級任務
上到A級

有個AＣ 無入任務畫面確認昇級，搞到要做多次

聽日火轟應該係易做任務

60抽中咗9隻冇人用嘅自家6星，合作6星一隻都冇

我後面補到150抽終於齊set了

趁今日遊真特up，補多50抽先有一隻，另個兩個都係冇
但真係經常出自家6星，明明出6星應該係3分1機會出合作角，機率真係只供參考

比另外3隻我呀唔該

今次活動有咁多加成，班賤種架仔居然唔識全開去開街場，浪費光陰，真係抵班賤種日日確診過百

個率真係好唔同, 今次抽明顯跌自家野頂住
依家先齊set

冇愛，抽中主角算
（但係見隻暗又好似唔錯）

抽晒石都唔中，50抽中幾隻5星，都冇咩心機玩打活動，係咁要你農極運99真係悶死

屌你老母,隻太刀川打幾場就極, 又唔比時間表比人
麻柒煩

我打佢唔痛，要卡死佢？

用亞森一個ss一條血

冇開加攻效果，建議走場

開齊特效用亞森虐殺
冇時間表都算，連預約都冇一日極咗唔洗再下下要捕住

我到而家都未出現過

新年應該有野抽？留石算了

????

尋晚一見到有 開晒所有特效 餅 寶箱 3場搞掂
btw 想問下台服除左丟飯app 邊到容易搵人刷極運

除左火屬其餘四隻都主角

我多數都係自己用兩個號自閉玩

今次2 個超究極都幾佛心

知唔知道點樣可以set返，
佢將抽竉同極運竉mix埋一齊？

表示順隔離粒制
佢禁左おすすめ

新手想問吓要點先multi到拎石

新年應該有超獸？
定抽合作10抽好

日服有咩app協力好用？

唔好玩呢隻垃圾game啦認真

自己買4部phone 4手la

協力app d 人個個匡智出嚟，腦裝屎
靠自己算吧啦

平時用gamewith鳩打下啲究極/合作關刷下極運farm下都ok嘅
但打啲高難度啲嘅關 e.g轟絕/超究極嗰啲就不了勁多亂鳩咁嚟

鳩打都要有轟極，人哋先肯開場，
仲要揀老婆咁款，係咁彈鐘

單係今次活動，有大把加強效果幫手刷野，班低能兒都係唔識全開，但係又會識開2倍餅

有冇大佬可以幫大小號過合作木超究極?
想唔開效果解任務...

Set到咁撚難，廢事打，pass咗佢算

係呢度都見到你
Gamewith app

玩得多 最後發覺4部機自己玩最抵
又唔使課金 又唔使協力

守護獸打哂400粒，係咪都極唔到？

要500粒

果100粒起邊度打？

應該打其他個啲

World trigger入坑

呢個設定真心on9

同轟絕一樣, 990 昇唔晒LV10

新年應該有超獸？
10抽抽合作角定等新年好

超獸每個月都有

合作角

聚能聚十秒果班人本身係咪患上小兒麻痹？定係認知障礙？

仲有兩個AC 未拎太刀川5 石
屌

想打到依關嘅難度係超究極
Mixi班人當玩家係有迅悠一個Side effect知道幾時出太刀川咩？

點解日版更新唔到 話開發人下左架

佢個方向塔多得5石，變相每個月少咗20石

幾時還石於民？

留定石都得, 暗 Band 就快出

激獸都踢走5隻
好似小町同綿津見比較舊,應該都好快會獸

好似岩岩完暗fes
定係佢會出個pool 放哂d band比人抽？

好似有音樂live ,當晚會有情報公怖或 極有可能即時開pool 抽
可能火西都獸, 火+暗pool, 上年木band 出時,係木+暗pool

想問下咁多位玩緊既巴打怪彈係咪可以用香港GASH卡課金

寧死不課金俾班垃圾管理層叫雞

間野咁差既咩網上買點平時個位佢轉左無留意到,手快快按左開啟點算

全明星係咪照舊伏

係，抽神農好過

好似出新角之前都會出呢啲pool呃石

上年年尾咪係呃你250石

今次啲任幾易做

唔信邪繼續比佢呃，今次終於中隻弁財天
聽日個美人賀歲池好似仲過分

其實想問下呢度有幾多人係玩多ac？

四ac

3遊真,1火刀, 開effect = easy mode

兩個ac 已經極限

4ac 唔想比佢岩紋

冇拿破倫

超究極好撚難打

入GAMEWITH D場都贏到

冇神農拿破唔洗打

所以我已經放棄

2 奈亞,1 釘宮,1 安都過到

D 果剛好分配到齊晒
奈亞,同釘宮都14000 攻,上埋紋
釘宮可直接斬老虎,唔洗撞加攻,自由好多

2 血時,釘宮SS對加攻怪再入弱點,收皮

神農 帕迪娜 諾亞，拉人地個拿破崙都過到
過到4隻老虎就冇難度

終於都刷完個合作

想問下各位ching邊到可以睇超究極亂入時間，只知自己邊組但唔知咩時段

你又有玩架咩

無得睇....
00， 30 咁每半個鐘入game 一定捕到

$5福袋，唔知會有啲咩

貪埋呢d小便宜去助長mixi呢間垃圾公司氣焰

冇人課金有得你玩得咁開心咩

要改口叫光band

4

彈珠日先死ser

日日死server有得你玩得咁開心咩

小學雞到你

想farm division

日本死一堆server ,好多game 都入唔到

一路屌一路玩，成個怨婦咁

科金科會員plan係咪基本？

仲未搞掂

三個月一次6* Gps能力+倍 如果要衝LV係必須

淨係買隻未獲得6星都抵

嚇死. 繼完搵唔到寵...
好多打星同鎖無左.. 可以一次打星,唔可以一次上鎖

冇 之前買的

今日更新完連機又有bug

高橋留美子合作, 仲要免費角

又每場1-2隻，有撚排極，
有無得比錢搵人代刷

啱啱又死server

Btw點解咁多人帶極運打犬夜叉盲定乜

會再跌多啲？

第一次見合作唔使抽 好感動

證明果班街客來自匡智

之前都有多拉a夢

bingo 紙要幾日先login 晒

遊真招大次次都唔小心卡死隻boss 出唔到黑觸發

完成 bingo 2 , 繼續養生

打禁獄

20抽全4星

送抽都要retweet
25%都係4 星
之後75%又如何, 又可能4星
100%5星又唔比人, mixi 今年咁小家

幾時有巨人合作？

正喎有拉打

想問一問日版多唔多人打協力見到拉打想玩

逢魔時王淪為5星
OOO咁多形態都唔學FF咁整分支神化，特登出超究極
Decade 連新form都唔放上去

果然mixi個腦係裝屎

係喎， 其他主角變降臨角色
一隻怪人都冇...

我愛MIXI

App大把人 個個秒入

咩app

GameWith或者依個

我想問，模擬器係唔係無得玩多人

thx巴打

台版有無拉打

冇Faiz

反而打個堆拉打做抽旦角色仲吸引

等睇台版無

Build Genius 招rider kick正到

有decade仲要係唔使抽

雖然好憎刷野
但ed有愛都係會刷進化前後極運，得閒擺下怪物勳章

會唔會掉爛電話，都贏唔到

得，我其中2個ac係模擬器開

各位巴打 睇到rider合作想入坑
想問一問 依加應該點開始好 新手

其實無乜特別點開始
而家無左會面獎勵 新ac最快拎石升lv拎飼料應該就係打訓練冒險
你係鐘意拉打嘅就一石都唔好抽本家部機
活動期間射晒落合作到先
訓練冒險打打下佢會俾啲降臨六星 用果啲免費寵搭對面啲清怪隊友就可以打晒訓練冒險

活動期間痴多啲街場打降臨 3帶1都有啲人會開場同你打嘅

1,2 號一定抽,ss 必中BOSS

首抽完可以打訓練關儲珠抽rider，每關嘅獎勵關卡可以留住先。

最後配合學習果實、探險團嘅學習之力同埋金鈴嘅雙倍經一齊用，一次過清哂所有獎勵關卡，咁就可以升到2-300lv。

其他新手建議可以參考：

最鐘意既555 exaid 同kabuto竟然唔係6星 失望

係咪睇錯左d咩
唔係咩星既問題 係冇喎

正路應該逢魔最難打，希望係普通究極關

70石中就中,一蚊都唔Q課

掘緊書庫石

新光轟要控制2個方向好煩

首抽古迦打超究極

台版其實有無

睇官網啦

個標題仲係七大罪

推唔到架啦

然後個個聚能聚到剩十秒先射
你的人生就係咁被每場怪彈佔咗十幾分鐘

仲有走場狗

台版又入唔到～

有古迦已經好開心，睇下之後抽唔抽到電王

30抽乜都冇

幪面超人點解冇555份

雷王死都唔出,抽晒D 石先肯出
其他各2....
抽左700 石,算抽得差

我就淨係出電王 仲要出兩隻

40抽差1号

ZERO TWO 好似好廢

果然係勁

冇玩年幾，見d人有隻極運火屬司令官幾勁。
冇個隻基本俾人踢硬

打中就回血好屈機

好好玩.... 幾隻轟都係一血收皮

想問下係咪唔會再開船
無刷到使徒

冇人知 都好難講
話晒活動以連開三個月時間做賣點

之前玉樓 用佢艦隊 過到7 8成

好耐冇玩, 見拉打回歸, 40石單抽爭電王抽唔到
而家咁多新野都唔知邊到玩起

隻野係咪好難出？

RX 的音樂太好J

好似好少人玩台版
連機冇人入

用丟飯勁多人

其實有fd/分身 一齊肝 都唔算難

拉打好似引咗好多人返嚟，琴日中午12點隻game load得勁慢

睇gamewith而家冇得打，由佢

之前唔記得crossover抽咩50抽一隻都唔中，補底重要中舊角，嬲得滯棄咗

請問咩係丟飯
太耐冇玩唔識D術語
因為出拉打先入番坑

協力app

你app store search 就有

支那app

台服無fd 子 有無咩推介

推得勁慢
標題仲七大罪

打左兩日石40抽 最後非洲玉中埋1號齊set
玩咁耐最歐洲一次

而家新手有冇野抽同埋有冇送抽?

我今次都歐10抽就中2隻
上次巨人活動80抽都無兵長同三粒

50抽得個吉

啲bgm聽得好撚爽

1,2號有up
中第3隻
睇你之後點出關,1個SS 一行血都唔怕

20抽中電王,想要1,2號

可以收工了

丟飯其實點用

ios要copy link 然後去丟飯募集左上果邊開房

十抽d人歐到 鬼唔望係分身嚟

依到冇單抽撚？
慎入 分身帳

有無日版師兄，重新入坑新手

有冇台版巴打 又有gp?
好難搵到人一齊打

抽唔到空我

街場見多左好多新手 拉打好似印到好多人

紅000點過

日版有冇人有興趣每晚刷下羈絆

日版刷羈好辛苦

過唔撚到
街場鋪鋪打到第2round就收皮

去到4但太變態 我睇官方直播勁易

都係想搵3/4個人刷下果滿左就算

冇Kuuga 係咪唔洗打

我有都打唔贏

靠星爆硬爆過

一隻適正都冇, 打毛毛

有桐人都冇用 街場冇次過到

玩日版好多都係影分身戰士

點解ZERO TWO招SS轟落去得200幾萬? 係咪我唔識用

佢招技係true damage嚟，fix咗200萬傷

要識唔聚能用減速牆 set隻嘢係隻雀附近，咁先可以keep住回血打

睇黎冇望進Tajadol
btw台版有咩APP可以MATCH人玩?

我小號10抽齊set

遊真仲大力過kuuga

睇直播切菜咁，自己打又另一回事，好似條血特別厚咁

最後咁樣過咗，兩個加速拮多幾下

岩岩街場終於過左
個勳章要自己開先拎到？

新手其實係唔係無可能過到紅OOO

係，入街場只解到進化

結果用隻戰友隻遊真打柒佢算

要抽隻KUUGA黎JOIN街場
但打完Tajadol隻KUUGA就好似冇乜用

同你差唔多
我2古加 1空閑搭隻桐人
尾血直接空閑帶走算

屌你隻OOO真撚難打
得隻Kuuga 麥基利
點打

要高血先打得入嘅關咪帶3隻回復M 打唔難

好彩抽到Kuuga 啱啱好齊適正

打左幾十鋪街場都過未到 咁難嘅今次 我明明有桐人 小南 遊真

巴哈見到可以係王二打淨復活小怪，然後集中係右邊垂直洗cd，刷滿ss入尾王

可以一試

你有依三隻點解唔自己打

我有都打唔贏 第二關好難打 打極隻OOO都唔係好扣血

你係咪得返太小血所以打佢唔痛
你入b2第一手清哂d木屬雀跟住keep住每手都殺回血雀等隻OOO淨係復活d回血雀,每T keep 住殺回雀打幾下OOO,岩位就大力打佢
同埋我用速必桐人b2開到ss

有冇巴打可以帶小弟過超究極OOO

我越多血會打OOO越痛㗎？ 宜家先知

下次試吓先 呢度尋晚卡左好耐

Btw 街場好似好多人都唔識打 亂咁黎嘅 第一關都唔卡住隻復活怪 搞到第一關都過唔到

多唔多人疊完tajadol
又疊putotyra

最近玩返，打左大約8場先過到超究極

想問下OOO個反擊殺手係咪99運先到1.5倍?
平時啲重力(運氣)疊到極運會變超重力
OOO呢個有冇類似嘅嘢?

抽極都無1號同古加

疊夠兩隻 不過冇taja進化

200石一隻5星都冇

巴打你慘啲

屌 第二關都過唔撚到

再打連第一關都炒哂粉

抽極都唔中KUUGA
可以PASS TAJADOL了

搵人借kuuga畀你入街場算啦

巴打原來有玩

抽極都唔中新1 2號

抽埋佢抽夠50下送個必中5星
都係冇5星拉打

等埋啲doku玉先嘛抽完都係無先博埋啲石

chok仔都玩怪彈

打齊果好易過
boss 最煩,好厚血

中boss 最煩

終於過咗

第二關幾難
之後好輕鬆

遊真加三隻回復M終於過到

Doku玉係唔係即係特玉 仲可以點攞

我都覺得第二關最麻煩

而家每日可以打一次任務儲佢活動玉，最多16粒，然後抽箱，有8樣item, 入面會有玉拎

前日20號都有得換玉，嚟緊30號唔知有無，login好似都有兩粒

我想問嗰活動玉點樣用？我點解我抽完怪都無得抽箱嘅

我講嘅活動玉係啱啱早兩日先追加嗰啲，唔係特玉
主畫面禁個公仔入去咪有寫住你有幾多粒

咩抽完怪抽箱，唔明你講乜

btw建議你去睇遊戲公告會詳細啲
打機睇公告是常識吧

30號有玉 75%5星
Btw 25%同50%都中4星

Same here..
最近非到爆
預咗75% 都會係4 星

打左幾條體先過到

啲玉係咪儲起連抽好啲
我成日一有就抽中四星

連抽都可以全4